林作哥哥 可以代表我

幫我打柒藍絲終賠生
依家開始 練返半年 可以打死佢
就算結果不管贏或輸
牠也只是piece of shit

林作都係極權中共支持者

又屈？

十八？

Art of life - X Japan

冚家鏟五毛幫兩條撚樣出名
勿回

笑話一則 緬甸人比坦克車碌過會變咗咩

依條友上咗世柒五毛list 大家小心d

原來佢係五毛 唔怪得

五毛講嘢係大聲啲

條友支持lunch哥又反對舉美國旗。

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

個post入面有一半都係扑左既

其實冇人想知
時事台扑人準則有幾濫幾垃圾個個都知

呢首明明係Luna sea

on9 手足黎